夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

不了

食宵夜

88

屌 啱啱先放工

垃圾

我都想

關你閪事咩

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

屌到你老母片甲不留

有女就咪撚上黎喇
正一陰陽屎忽鬼

有仔就咪撚上黎啦
正一臭雞

冇女就捐返入你老母個閪玩ps2啦

繼有女就收皮啦
之後又有新句

仲two
小學g @@?

你老母個西有ps2

Ok

訓未